有無ching同我一樣覺得何依婷好正?

🤤🤤

無人識何依婷?

同靚湯比未輸得晒

可以停啦

@學友

我屌你老母

伍樂怡吊打啦

佢大隻到一拳打巢你

何依婷正好多

食屎啦

Ching識貨

好正 有j開佢

有無相

我都係睇ig

中學師姐黎

左邊靚女好多

姓何真係高汁d

系

識野
利申: 參選嗰期已經係打手

無咩連登仔識

係 一個二個淨係識兜

Ching ho ball

G

麻友係

公主

好撚正
但唔知點解覺得佢個樣似某隻公仔

好有氣質

?

有

metoo

胡美貽正d

我女朋友重正

何依婷都正，但係你放係靚湯隔離我都係覺得靚湯靚d 囉

好撚正 睇think big 天地 j撚死人

幾正，邊個黎？

唔識字？

好似選港姐個陣唔比帶大眼仔，所以佢個陣隻眼眼白過多 個陣唔靚 因為隻眼太大 比人話對眼唔靚
依家帶返大眼仔隻眼好似識電人咁

more

讀書都幾勁 又靚又叻 屈g

我唔樂意你咁樣。

佢唔止靚
係好撚正
正到每分每秒都想同佢交配

對眼幾靚

正

的確正

佢係咪HKU？

對腳正到

雞

都唔撚知點解會輸俾彈珠人

Cityu GBSM

1st hon 又靚又叻

first hon咁屈機

佢係幾靚 但有種好適合比人包嘅感覺

屌爆佢個西

終於有人識
Ching Ho Ball

點解會唔係佢贏冠軍

OK LA

正 有j開
幾時還返個冠軍俾佢

依婷
如果你睇緊呢個post
做我女朋友好冇呀？

西口西面

覺

但有時睇電視覺得佢隻眼好撚怪

小學師姐

覺得個樣幾靚但啲表情動作好假咁

係好靚呀 但係無乜特別同辨識度
感覺上似街邊都會見到既靚女

同好